[年經]一人一樣細個好憎但大個唔當一回事嘅野

細個好憎人讀'正'字做'jeng'
點都堅持讀'政'音

當然而家覺得好on9啦

Push

打j

好憎打j ?

係咁換女朋友嘅人

大個變成左自己最憎嘅人

咁樣好咩

條女好政？

差唔多

粉紅色衫 細個好憎
大個之後 淡粉紅色都接受到

真絲？

Offtopic but sad

嫖賭飲吹
呢家做齊了

吹咩先

5p字

食煙算唔算吹

細個搭巴士小巴唔中意坐窗口位
因為覺得張凳同牆之間個位好污糟
而家反而一定要坐窗口位
因為咁先有得睇境